## SHOPING API
Cette API permet de le commerce en ligne des produits

## La structure de l'API est la suivante
    """


    


### Le dossier models comport les fichiers de models suivants :
    """ ## maintables : Ce sont les modèles effectives utilisés pour sauvegarder les données dans la base de données
        ## tablesBase : Ce sont les modèles de Base qui seront hérités par les autres modèles
        ## tablesCreate : l'ensemble des modèles utilisés pour insérer des données dans DB (base de données)
        ## tablesRead : l'ensmble des modèles utilisés pour les requêtes de lecture de données get
        ## tablesUpdate : modèles utilisées pour mettre à jour les données dans la (DB) base de données

cd existing_repo
git remote add origin https://gitlab.com/chidiac200/shopping.git
git branch -M main
git push -uf origin main
